[RazerJJ]keyboard&mouse

見佢官網有discount 想買黎打cs同lol
想問邊隻值得買

DA

去門市睇 岩心水咪買

how about keyboard?

razerkeyboard is shit

點會呀

點會呀 極好丁
最多一年壞一隻 過保再壞
利伸全屋RAZER MAMBA壞左2隻 CHOMA 壞左2隻 mano'war 未有事 firefly 個燈會自己轉左MODE

咪係lor razer世界第一架 雖然佢用料差過200蚊大陸貨

極好

Razer淨係得DA可以用，其他全部係垃圾